有冇人試過痾屎發現有條菜未消化過痾返出黎？

係咪好平常？

咁肉酸

我認得係菜就得啦

有
乜都試過

蔬菜 / 栗米 / 金菇 / 紅蘿白

當你吃大量而消化能力本身弱既話

好容易原粒原條咁排出

粟米金菇經常有
仲有食完墨魚汁屙黑屎

韭菜
食完仲可以係咁放屁